一人一個身邊既成年港孩

我表姐23歲連洗衣機都唔識用

樓主

我自己

努力學緊生活

咁快有負評 唔通唔識用洗衣機先正常

汪明荃